張無忌，我係大都等你

張敏真係超正

agger

樣靚又好身材，屌打依家所有女明星

輪廓鮮明